今日有冇人一齊行山7

七點已經醒咗
依家準備訓返一陣先
下午去行魔鬼山打炮
如果夠時間就小夏威夷屌返出去
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

我都去麗豪打炮

太凍都係唔行了

巴打咁早呀

你住沙田

凍就唔行
你個人咁無鬥志

早去早落山！！

踩上馬騮崖未

想同你去公園食牛角飯多啲

今晚德福牛角等?
附近好多公園

卡碧崖唔行！！！

諗到都唔舒服！

打炮

你今日又煮飯嗎

今日做冬，訂左盛記盆菜

我大街大巷打炮

好幸福呀
我可能要公園做冬

john嗎

有冇圖先
你講咩都得

l🙋🏻‍♀️未行過魔鬼山 can join?
tg:aaaaannej

睇tg

巴打每星期都行

yes放假就行減肥